國唔國中國留學生應該去支持國安法果53個國家留學？

對盟友支持就應該行動上支持。

安提瓜和巴布達
巴林
白俄羅斯
布隆迪
柬埔寨
喀麥隆
中非共和國
科摩羅
剛果(布拉柴維爾)
古巴
吉布提
多米尼加
埃及
赤道幾內亞
厄立特里亞
加蓬
岡比亞
幾內亞
幾內亞比紹
伊朗
伊拉克
科威特
老撾
黎巴嫩
萊索托
毛里塔尼亞
摩洛哥
莫桑比克
緬甸
尼泊爾
尼加拉瓜
尼日爾
北韓
阿曼
巴基斯坦
巴勒斯坦
巴布亞新幾內亞
沙特阿拉伯
塞拉利昂
索馬里
南蘇丹
斯里蘭卡
蘇丹
蘇里南
敘利亞
塔吉克
多哥
阿聯酋
委內瑞拉
也門
贊比亞
津巴布韋

呢D国家有咩神科推介？

支那同非洲friend, 叫d中國學生去非洲讀啦⋯⋯

唔春知總之就永世唔踏足反對國安法果27個國家，費事經濟上G持佢地， 去佢地果度留學咪即係認同佢地？